屌，CCTVB 整咗 TVBuddy Sticker，痴撚線

邊撚個會用？

打手死全家

好柒

agger

點解要放qr code出黎
走啦打手

型到噴汁

整美斯神sticker好過啦

既然話冇人會用咁你放qr code托柒呀？

用前鏡頭定後鏡頭掃個 QR code 好

估唔到你係打手

一齊睇 81 台

毫不猶豫負評

長輩圖咁款

好尷尬
樓主放QR CODE出黎做咩鳩
仲請唔請人?

播完先黎整 tbb做野永遠慢十拍

有長輩圖既風格
班師奶阿叔應該幾鐘意